劉在錫+李光洙算唔算韓國周星馳+吳孟達??

如題..

咁宋智考係咪吳君如

咁金鐘國係咪魯芬

池石鎮係田雞？

李光洙真係世界第一
行岀黎已經好想笑

哈哈係神仙B?

冇得比
綜藝同電影冇得比
但劉在石真係好撚勁
謙虛 好人 長期韓國影響力頭幾名 佢同古仔好似鬥捐錢咁 仲要係捐到冇人知 幾年後傳媒報先知
光洙有個人生導師係佢隔離 真係好羨慕

wtf

做笑星紅左十幾年, 地位同知名度都上晒神枱, 以為已經到頂, 點知今年trot 出道, 又做出新鮮感, 真係好勁

佢同金腹黑
必屬佳品

三叔

李光洙 Out 李光洙 Out

登登登 登登登 登登登 登登登登
登登登登 登登登 登登登 登登登 登登登登

光洙真心好有搞笑天份
個身高+佢個樣+佢啲表情再加佢啲假膠/真心膠行為
有集佢比人捉, 唔記得佢笠個膠袋定點, 然後行出去搏人睇佢唔到又係笑到死
做空中YOGA個啲表情又係CLS

虎東點睇

周星馳憑咩同人比

屌你 一講覺得有啲似

撚得利

假到好做作 真喺好笑咩？

韓國田中卓志

大佬唔好攞劉在石同周星馳比。周星馳人品

劉在石好笑好多

大家笑點唔同, 我覺得真係好笑

咁你覺得邊個唔造作得黎又好笑?

劉在鍚
光洙d膠九成都扮黎

智孝係朱茵

另一條女青蛙就真係吳君如啦

做每一個動作都on99咁款